有冇人女朋友都係好專制？

我女朋友好關心政治同時乜都屌一餐 小至見人唔識揸筆都屌人冇家教 大少少見到人唔環保開大d冷氣又屌 評論時事個d文又要屌
之前佢又屌我成日掛住係屋企打機 唔關心社會唔去遊行 但佢自己就可以追星 各位ching我應該點做

飛咗去

中

岀

碰

出

呢啲八婆

我認真架 好鐘意佢 有咩方法改變佢

同佢傾同佢講囉
兩個人咪溝通下囉

相士：等多五年
樓主：是不是五年後她就會學懂體諒我？
相士：你會習慣了。

樓豬第一日拍拖呀？

一日都頂唔到
勇士